We are Anonymous.

We are Anonymous. We are Legion. We do not forgive. We do not forget. Expect us.

呢個組織去左邊。 黃傘之後就無哂聲氣

上次雨革定今次發表？

岩岩？

OK

張圖14年咖

開始行動了

真？

假

Hack左未